仲有一個禮拜美國就會落入中共手中，有咩想同美國班白左講？

成個美國俾你攪彎哂

抵撚柒死

唔收手等內戰
到時槍撚一槍一件左膠

學普通話同簡體字啦

黨安法通行全美國

等睇左膠支持支共，比人一槍一件

支持收槍權

等我偉大祖國統戰你地班白膠

咁你地要用英文講

美国同胞好！大家都是中国人！啊屌

末日近了，你們應當悔改

Fuck you all American, We are all Chinese

最近睇佢地D後生既,開始篤自己老豆老媽灰, 支持侵既就在公司比人抄, 好撚開心
完全步入文革批鬥家人既加速MODE

歡迎加入人類命運共同體

背叛自己白人祖先，將世界霸主嘅國家送俾當年嘅奴隸後裔咩感覺？

自己攞黎賤

MAKE A CHINA GREAT AGAIN

你班白豬聽住 以後美國就係黃種人既世界
見倒黃種人記得禮貌啲唔好眼超超唔好同我講蟲語
有咩我睇唔順眼即刻叫賀錦麗用國安法鋤死你

歡迎做炎黃子孫

抵撚死

香港人只會示範一次
美國左膠仆街唔好喊

自己on9好啦
累全球人（街坊）呀大佬

welcome to china 學左普通話未

左膠認為白人有原罪，白人死晒係佢地夢想

以後支那鍾意點玩都得
唔聽我支笛？我既刻整隻病毒你嘆下，反正who畀我控制咗